1.  Прототипне наслідування - можливість об'єкта розширюватися, приймаючи відомі дані іншого об'єкта, тобто наслідувати їх.
2.  Super потрібно писати в конструкторі класу-нащадка для того, щоб викликати батьківський констуктор, тобто посилатися на нього і брати відомі дані для подальшого викристання в класі-нащадку.
